被世界遺棄不可怕

喜歡你有時還可怕
沒法再做那些牽掛
比不上在你手中火化

薪俸稅有時還可怕

笑左